Проект представляет собой приложение на базе фреймворка Spring Boot 3.1.4, написанное на языке программирования Java 17. В проекте используется технология Liquibase для управления версиями базы данных, а также Java ORM (Object-Relational Mapping) для взаимодействия с базой данных. Для удобства разработки, в проекте также используется Lombok - инструмент, упрощающий написание кода, а сборка проекта осуществляется при помощи Maven.

## Установка и настройка

1. Склонируйте репозиторий на свой локальный компьютер.
2. Откройте проект в вашей любимой интегрированной среде разработки (IDE).
3. Убедитесь, что у вас установлена Java 17 и Maven.

## Запуск приложения

1. Откройте терминал в корневой папке проекта.
2. Выполните команду `mvn spring-boot:run` для запуска приложения.

## Разработка

Вы можете вносить изменения в проект, следуя стандартному процессу разработки:

1. Создайте новую ветку для своих изменений: `git checkout -b my-new-feature`.
2. Внесите необходимые изменения.
3. Закоммитьте изменения: `git commit -am 'Add some feature'`.
4. Запушьте изменения в ветку: `git push origin my-new-feature`.

## Автор

Семенов В.В